50歲來講, 窈窕的身材還是年青的面孔, 那個較難保持? 那個較為吸引?

在街上遠處看見一個有些印象的面孔, 那不是當年整級, 甚至隔離校的男生都追求的校花嗎?
下! 為什麼整個都不同了, 完全變了第二個, 雖然輪廓猶在, 但竟然阿嬸化. 你實在不能想像. 當年中學時, 你只是一個普通學生, 不是這位人見人愛的校花的男友, 也不是她圈子中的朋友, 所以你和她沒有關係, 只知道學校存在這樣的一個美女, 萬千寵愛在一身, 人見人愛都愛她. 畢業後, 當然沒有和她接觸和見過她, 你實在難以想像眼前所見......

女人過了30
敵不過歲月的洗禮, 很多校花/美女/女神極速師奶化
當年大家喜愛的, 覺得美到不可能存在的仙女下凡, 竟然那麼快變成一個師奶
很多崩潰的美女, 也大有人在, 網上看過唔小, 看完後, 大概會發惡夢

但大家覺得究竟一個努力Keep好自己身型還是保持年青的面孔, 那個較難保持? 那個較為吸引?
蕭薔, 51, 身材依然保持很好

楊鈺瑩, 48, 像廿十多歲女孩

請投票

落棺你盲嘅咩
下面嗰件邊忽仲似十幾歲𡃁妹呀？

當你keep到好好既身材既時候，根本唔會怕個樣非常老
點解啲女人一過30變師奶
好大程度上係肥左，開始發福
同樣道理擺落男都一樣
你一肥個樣就老，你一瘦番身材fit個樣就老極都有限

只係男既如果事業有成有錢既話就可以無視呢一切咁解

下票個樣點都年青個上面個樣

唉

邱淑貞win

一個靠運動 & 飲食，另一個靠打針 & 心境

post兩件咁柒

樓主好重口味